而家仲係25000點，但有d 股跌到好似得2000點咁

到左真係跌到2000點個陣....

最多咪0 唔會負既

例如?

772 799

跌多兩三個%就食糊

就黎跌500